［ Antifa = Anti CCP ］twitter戰線真係乜野人都有

Antifa = Anti CCP?
係咪我一直都錯左concept?
求熟悉政治光譜巴絲講解下

搵人去撲火喇屌，衝出黎尻嗡

咁幾時黎香港打柒d ccp死黑警？

ANTIFA as it should be 就應該反CCP 囉
但好明顯而家唔撚係 將美國稻草人化做Fascist Nation.
The movement is compromised.

又出po啦人地,睇完真係得啖笑

On99

對事唔對人﹐唔需要支持人地嘅政治光譜

唔撚想覆佢，廢撚事make the stupid people famous

This is Antifa

用行動方式而唔係ideology 黎分係咪手足？
咁佢見到ISIS咪水如泉湧

假圖唔好用咁多

提醒：有人Post過原圖，自己揾下

究竟 antifa = anti CCP
依個關係係點樣演繹出黎

郭教徒
大紀元教徒

佢哋盲撐美國
玩fake news攻擊對手

依個時候唔好同佢哋行咁密

個推論應該係 CCP = Chinazi= 法西斯囉
有全世界最大嘅法西斯極權國家唔搞，走去喺美國立稻草人

佢蠢撚到唔知道
D共產/前共產國家最撚中意標榜自己係反法西斯
屌你老味啦totalitarian 分咁撚細把撚咩

搵到啦 Sorry for my fake news.

Antifa 係撐共產的